[集思廣益] 撐軍反警集會/遊行

作為愛國的青年，對香港警察失控的行為感到痛心失望！應該支持解放軍，一國一制，取締黑警。

撐軍反警有冇得諗？

維護中國人的完整性，特別係高官議員權貴！

Dress code: 淺藍色/白色

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咪玩啦 佢地會以為自己好受歡迎

我拎唔起支那旗 太重